想問下之前教econ叫人垃圾嗰條友宜家點

啱啱出獄